有咩方法飛女最簡單？🤔🤔

你溝到再話你知

🙈🙈

中出即飛

好詩好詩

當佢面錫第二條女

直接叫雞比佢睇到